想問運動初期係咪未有裝修黨鐵呢樣野

I mean 6月個陣，仲記得6月9日個個都走哂去懲罰港鐵

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

［區選］藍絲散水運動，正式開始

你瞓咗好耐咩
7月1我哋重放咗一大堆散紙畀手足搭車添
直到721

果陣個個放哂啲錢係售票機上面，係831之後先裝修。

點解對黨鐵咁撚好個陣

岩岩放監?
果時黨鐵唔會亂封站 黑警唔會入站

721 831